一人一個懶到出汁嘅行為

好想整嗰樣野食 但係唔想洗嘢而寧願唔食

會諗吓今日三餐食乜
而去揀將會用得最多嘅餐具用
每食完一餐 用張紙巾抹乾淨等第二餐用

食完外賣有啲通粉兜
倒完啲湯可以當碗用 裝其他野食

懶得打

本身想講 但太懶唔想打咁多字

念力打J

微波爐叮水飲

懶到野都唔想食 因為要郁
但又知道唔可以唔食野
唯有一餐當三餐

吳摺被，不能參我人民大軍

搭小巴懶得叫有落

原諗打篇回但懶

返夜更，四點半返到屋企。
好多時唔沖涼就瞓。
（不過文識，夜更都淨係對住部電腦，另外一出公司就坐的士到屋企樓下）唔係好點出汗。

用腳拉櫃門

屋企食飯全部用即棄餐具，碗

下世做海龜呀你

臨訓前懶得去床頭叉電，枕頭隔離長期放住個尿袋

射唔射到

用腳趾執地下啲嘢

無出汗我2點後直接唔沖 早啲訓第二朝先沖算

唔除底褲捽碟

撩完鼻屎就咁彈走

做海龜自由過做人，冇野煩

捽完著住訓覺係咪特別香？

買左個啫喱 因為唔想拎匙羹
擺到過期

但係隻海龜個鼻會插住啲即棄餐具

買咗Google home同一系列配套

淨係知條女下面會發炎

語音輸入法

果然係有錢人先可以懶

用完假狗唔洗下次再用

唔好咁唔環保啦

落雨 有拎遮 都唔會開

屙尿唔除褲直接射穿條褲

話好忙,叫下屬扮我去同人開會
實情係想去痾屎

屌閪唔戴套

有時櫃桶d襪散開咗 ，一pair唔到但懶得搵 ，着2邊唔一樣嘅算

衫搓埋一舊放入衣櫃

肚餓想煮出前一丁，都廢撚事煮，打開個袋，擋媽咪麵咁樣食。

同一件衫著一個禮拜

返工嘅工作明明自己可以做晒,但寧願比錢請人返黎做...自己就坐喺到

唔會洗鑊煲，直接掉

懶得滯 身體開始滴啲汁出黎 算唔算

死都唔推門 等人哋行咗再行

微波爐叮蛋

毛毛雨或者跑幾步有簷篷真係懶得開

買左Netflix唔睇懶得去cut

半夜急屎 又凍唔想起身柯 就咁柯落條孖通度 之後包住佢 第朝掉

Condom用完就洗返下次再用

屙完屎抹屎果張紙巾會留返嚟抹面/呻鼻涕

懶到諗緊點樣坐喺度乜都唔做，可以吸空氣都飽肚

用完d套，洗乾淨晾乾。下次用返。

俾你講咗

食完懶得洗碗 肯個碟/碗上面鋪層保鮮紙 食就就丟

叫老母入房幫我熄燈

做語音大師唔打字

因為懶得洗手同餐具
所有嘢食盡量倒落口嚟食
最常見就係食薯條薯片唔用手指拎出嚟
全部倒落口食

懶褶底褲褶襪 洗完全部放落一個袋 次次都係入面拎

出前一丁當媽咪麵食高手

爸爸唔好唔要我

唔想洗衫 著完就扔 唔夠再買

懶得諗要打啲乜 唔打了都係

半夜腸胃炎係咁去廁所痾水
第日頂唔順睇醫生
食完藥攪肚輕微咗
即刻瞓個靚覺
有啲輕微攪肚
但覺得忍到
想瞓多陣先
咁懶得起身
就出左屎汁了
結果都係要起身沖涼

冬天懶得出被竇

試過打比老母叫佢入房搵我有野同佢講 再順便幫我熄燈

叫外賣 叫兩日野食
做gym著睡衣

食返自己痾出黎既屎 又唔使煮 一痾即食 唔使落街

調轉個人訓咪得

返工乜都唔做

我都試過

九點醒咗響張床到而家都未想郁

希望伍仔條垃圾唔好拎呢個Po岀片講

跌左張$50紙落地
比$100人叫佢幫我執番張$50

上連登懶到唔想㩒入去睇內文
係外面睇個post既標題算

老細

房入面長期放把長傘，攞嚟開窗/開冷氣/瞓喺床上面熄燈/閂門

要條女幫手打飛機

仲喺床上面

訓喺張床到睇嘢，唔想再起身，set好晒陣，駁定支長飲筒可以訓係到飲水一邊睇嘢又唔洗郁

其實有咩問題 佢咁做係佢既選擇 選擇用即棄餐具係無問題 重點係點樣處理使用過既即棄餐具

Feel到啲油溢味

電視櫃有remote，我坐係梳化，兩地之間有張cushion櫈，成個人趴係張櫈度再攞remote

出咗門口先發現漏野又唔想除鞋行入去
除一邊鞋單腳跳入去

用不鏽鋼碗擺上電磁爐煮麵食，洗少個煲

次次扑野都係女上算

冬天太凍放假除咗去廁所食嘢之外全日都攤喺張床度

：
，
。

用腳趾拎所有野

食完飯啲碗碟，放喺雪櫃，留返下一餐用

用之前叮一叮，等個碟冇咁凍，順便加熱殺菌

，

咁你都懶唔哂 仲會拎去洗

夜晚10點打比條女叫佢買宵夜同口爆佢
之後呃佢第2日出去玩同食好野叫佢早D返屋企訓個靚覺

咁都比你諗到

語音輸入

一時時

飲水唔用杯就咁拎水壺倒落口

半夜返屋企返到樓下打電話叫細佬開門 唔想嘈到父母又唔想搵鎖匙

搵人幫手去廁所

係唔想gut個人去抆條電線

除鞋左瞓除右腳 右腳除左腳

唔撚落床屙尿

有晚早食飯，食咗個711撈麵做晚餐
第二日訓到2點幾先醒，之後又懶落床
夾硬喺床上餓到等屋企人夜晚返嚟煮飯先食嘢

成家homekit 報到

你處理得好冇用，政府垃圾唔會同你分類
之前比人踢爆有工人直接倒落海

想打機 懶得開機
開左game 懶得用腦
望住entry screen當打左

毒就毒啦

懶得去廁所 平時屙屎屙係床

以前見過個po話全部碗碟用保鮮紙包起再用
食完dum保鮮紙唔駛洗

唔沖涼
第二日個頭

本想講懶覆

搣包裝唔搣到底
條野搣剩少少連住個包裝
唔洗揼兩次垃圾
好似無乜人會咁

仲辛苦過用手打

鋪張錫紙係碗到 食完包起張錫紙扔咗佢 連碗都唔洗洗

食粟米片一啖奶一啖脆片倒落口mix

香港都冇回收產業配套
回收商冇政府補貼又賺得少
頂多收下廢紙爛銅爛鐵
其餘照倒堆填區

Cls

喂siri開燈/熄燈

極唔負責任嘅想法...可悲

細佬幾長？仲有買電話

吉高腳先啱啱好掂到門鎖

無手尾 態度差 廢人一個

你呢d就自私啦 懶乜9

全日唔食野 淨係喺張床上煲劇打機

電撚死你

所以問題咪係呢到

幾好呀 做隻識用飲筒嘅海龜

+1

on9環保撚

倒啲奶落粟米片個袋到食

但你覆佢

幼稚撚

開post 無圖
開post 無Link
開post 無Source

打飛機射落底褲

喺屋企柯尿落水樽，老母幫手扔

所有非出街嘅衣物晾完直接堆喺床尾 廢事分類同摺

考試前一日先温書

考試當日出門口先温

懶得呼吸

求教學

當年喺南洋打仗, 把槍用完冇子彈, 懶得揾彈, 塞左啲樹業泥土入去算。

幾好wo 但只限冇汁/乾身嘅食物

我用保鮮膠袋

最近係廚房門口裝左塊鏡坐係sofa煲劇都可以睇火

住Hall 個陣，Roommate 買左飯盒比我訓醒食
醒左個陣個飯凍曬，唔想出房門
直接用風筒吹熱個飯食

仲有啲手指刷牙，廢時拎筷子直接拎枱頭把梳食杯麵

咁好心思拎去洗重叫懶？我懶到唔用

唔食有骨嘅燒味飯 淨係食叉燒燒肉

原來懶到出汁係咁解

食嘢會用保鮮紙包住隻碟 食完唔洗洗

零分重作

入試場前個刻先溫

.

tldr

試過考前三個鐘先温，Pass咗，但第二日唔記得曬温咗咩

毛毛雨開遮要等佢乾仲麻煩

發春夢射後不理 第二朝沖涼先算

我係大學同一日要考2科，結果第二科前3個鐘先温有6課，生物全部背仲有好多生字

跌左野用腳趾夾番起佢

喺office 廢事搵明明喺度既文件，印過份算

係床到o屎

乾啃即食麵
懶煲水 懶叫外賣

訓12個鐘都唔想起身，到夜晚8點幾先起身搵野食但係已經餓到有啲暈要係地下爬

Lm

飛機杯入完lube 戴套玩 唔洗杯下次再用

扑野唔用女上

同路人

今日出街 訓教條波褲都唔除直接笠條長褲就出去

其實唔係唔負責任係無知啫
天真地以為丟咗落垃圾桶/回收桶
就所有問題都解決哂

最後係咪F

Whatsapp錄音唔打字

唔食雞翼/任何有骨嘅嘢 難得吮骨

寫一堆簡單嘅Word/Excel VBA code自動化公司大部分嘅工作返工禁幾個制run macros就做好啲嘢

除左掟入垃圾桶/回收，仲可以點處理？
都係個句，屌個政府唔做環保先啦

訓係自己房張床打電話比呀爸叫佢入黎幫我熄燈

你拉完咪又係要彎腰/蹲低攞

咁佢坐你個位都得啦

用語音輸入回樓主個post

你呢啲叫自私 垃圾

我同你掉轉，用煲煮完直接食，洗少個碗

唔除褲放屁

出糧比你撳個制 我鍾意呀

你老母生咗你出嚟就可悲喇
知唔知飲管極其量只係佔咗海洋垃圾2%

打完飛機，用口奶乾淨隻手d精算數

買左條魚 懶得喂過 過左一個星期反晒肚 勁撚臭

WFH坐係電腦前面唔做嘢
坐足一日
中國人是要管的
冇人睇住我就唔撚做嘢㗎喇

信用咭收咗千幾蚊年費 懶打去waive

機都懶得打
睇人打完當打咗

唔食蝦 魚 蟹etc.

屌西唔戴套

你又知海龜冇嘢煩 你係海龜咩

去完大便唔抆屎

大學4年 8個sem 唔係唔夠attendance 會fail個d course只係midterm/傾pj 會翻
其他時間全部屋企瞓覺打機

B- above mean

Same

呢個掂, 學你

除非剝好哂 條魚去埋骨

正常人都唔會摺🥴

仲用fb 唔轉去MeWe

ching一定係科大
above mean先B-

筷子夾飲管

打錯字懶得改照sd
上堂跌咗支筆懶得執 問人借

懶得開電腦
用手機上堂

唔用枕頭套，將個枕頭攝入床單下面

呢個正

獨立包裝粟米片 就咁倒啲奶入個袋度食

醒目

我調返轉，倒落250mL盒裝奶食

賴到出汁

廢中/老：側閃身入門

叫我？

懶得理你

餐餐叫外賣

訓到12點先起身

自己煮，但係買定餐廳用既即棄用品

我屌你都費事

真正懶嘅人連你都懶

利申：畀佢哋勤力少少

右手手指公唔夠長比正皮 比腐皮算

我知
利申：有fd做海龜

搵美心 我不如起屋企食杯麵

係公司有好多個即棄杯
用黎沖茶同咖啡
懶得洗杯

用腳閂燈

扑野淨係訓係度等條女郁

你間屋一定好大

煮完公仔麵直接將個煲dum咗佢

用腳指夾起條底褲

如果你係巴打應該俾老豆打撚死咗

你訓邊?!?

行慢D
等人幫我開門...

CLS隻腳咁污糟 仲要用腳夾完著上身

你明就好

只可以用來執細嘅野

係嗰隻海龜唔好彩姐，我未必做佢嘅

香港有好多時候只係毛毛雨or小雨，冇化妝冇必要開，而且唔想同人玩爆旋陀螺

乜你啲尿咁勁

有冇落粉同麻油shake

學校assignment 全部請槍手